兒童遊戲：黑警捉乖仔

新城市連日有BB仔同小學生嗌口號。
今日係公園亦疑似聽到幼稚園生成班fd嗌。

其實呢次運動主要骨幹年齡層，係1x-3x歲咁上下。而當我地變老，難保有朝一日，唔會好似家下啲藍絲廢老一樣，失去鬥志，逆來順受。

所以，我地必須靠自己教育下一代。

歌曲、遊戲，最能家傳戶曉。
我動議： 將麻鷹捉雞仔，改成黑警捉乖仔。等小朋友一代一代，知道警察唔可以高傲自大， 一定要謙卑服務人民。(食古不化嘅大陸小朋友就無人陪佢玩嚕。)

希望小小意見能作引玉之資。 大家不妨講下有咩兒童遊戲，可以承傳落去。

😂呢個正

123紅綠燈 拆鐵馬要小心

拆鐵馬